烏大龜真係好撚柒煩

收皮啦你又唔係有料 成撚日扮哂野教壞後生
屌你你保安你架咋
盲字都唔識多隻啦

「人之患在好為人師」—呢句明唔明呀補習天王

烏大龜=低質會員

On9仔黎

我做緊野 人工高過你個保安

頂佢唔撚順 我好少上校園台
仲以為佢留低左係舊登添

爸爸媽媽 我哋有啲嘢想講

而家講緊你扮撚哂野呀
好人好姐點會好似你咁撚樣 死煩膠

乜撚野叫your own justice

你自己的正義

好行唔送
最好就死去舊燈 唔好留係呢度教壞細路

不如你睇下有冇人會咁interpret justice呢個字
我小學英文老師都教落 唔識既字唔好用

得啦得啦 最高尚係你呢個blue collar 啦

你仆街了
烏蛇係僱兵公司（美國黑水咁上下）做主管
依到冇人敢得罪佢

烏大龜=青山

考試成績是客觀的
而你一定中英文都好差

嘩我好撚驚

佢d英文咁撚廢 以為自己abc
睇下個樣先啦 lol

系。。。
無得做港漂了。。。

你咁熱心教導學生
不如你去考次dse啦 睇下有冇3322

Yes sir
依家決定搵份6day夜間12碼保安師
腳踏實地搵錢還書債
供我個妹上大學同俾錢我契仔學投資

愈自卑既人愈扮野
窮慣既要炫富
廢慣既要扮勁
蠢慣既要扮叻

烏大龜本人應該同阿Q一樣又可悲又可笑

No you can’t.

條友好撚煩
講咁耐都唔肯去考一次證明自己
連Ive 英文考試都係得個C

你係有料就唔會做食蕉啦
唔做補習都可以寫文搵食
不過 你既實力有目共睹

唔好再番黎啦契弟 好行唔送
我會不定期狙擊你條人型垃圾 咁撚鍾意扮叻呀拿

代烏蛇答：
叫我做補習不如叫我去死
我條命注定比MK行家玩

好多人細個睇過佢post到大學畢業
佢都未肯去考
又搵籍口 又瀨老豆老母
好撚失敗

香港地販賣文字都搵到少少外快
烏sir有冇大作比鄙人拜讀拜讀

一副眾人皆醉我獨醒既態度

眾人皆醉我獨醒既態度

其實local u好撚易入姐
無咩人會覺得係咩achievement
覺得係一回事既 通常都係井底band 3 或者入唔到u既人
例如你咁啦

唔是踩band 3
只要為人虛心 明白天外有天就得

公開考試既失敗者就唔好成日教人點樣應考啦 知醜麼

你搵得雞碎咁少都日日talk啦

依家肥左好多了

關撚事咩 唔夠錢讀咪問政府拎囉
生活費咪做pt搵補習囉 有志者事竟成
首先要有offer 錢既問題係解決得到

所以唔好再賴去老豆老母啦
佢地生左你出黎都好撚傷心

唔好影啦 唔想睇到

如果佢地知你係香港咁出名
肯定無地自容想搵窿捐

講到有人要你件地底泥教咁
不如你學下做人先

烏大龜果然係阿Q精神既典範
咁多人圍屌你一個 你都可以精神勝利

龜sir好心出少句聲，一陣運動後清算搞到你無埋份工就喊都無謂

條友係咪近期保安都做唔掂, 要做三毛搵兩餐

Jer 9 烏蛇

你可以用squandering或者wasting

而家既三毛訓練有數
唔可能請個中文都唔流暢既弱能人士

弱能人士考到a level, 算係一個成就
不過似乎佢智力不斷倒退, 應該及早求醫, 睇下救唔救得返